<resources>

    <string name="general_error_string">Terjadi masalah saat mencoba menghubungi Windows Azure AD Rights Management. Jika masih terjadi masalah, hubungi administrator Anda.</string>
    <string name="communication_error_string">Ada masalah saat memasukkan Anda. Periksa koneksi internet Anda, lalu coba lagi.</string>
    <string name="device_error_string">Perangkat Anda tidak diizinkan menggunakan Windows Azure AD Rights Management. Hubungi administrator Anda untuk info selengkapnya.</string>
    <string name="no_publishing_rights_error_string">Maaf Anda tidak memiliki izin untuk membuat konten terlindungi yang baru untuk organisasi ini. Coba masuk sebagai pengguna lain, atau hubungi administrator Anda untuk izin tambahan.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_email_error_string">Anda tidak memiliki izin untuk melihat konten ini. Hubungi %s untuk meminta izin.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_url_error_string">Anda tidak memiliki izin untuk melihat konten ini. Kunjungi %s untuk meminta izin.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_email_error_string">Anda tidak dapat melihat konten ini karena batas waktunya telah berakhir. Hubungi %s atau administrator Anda untuk memperbarui konten ini.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_url_error_string">Anda tidak dapat melihat konten ini karena batas waktunya telah berakhir. Kunjungi %s atau administrator Anda untuk memperbarui konten ini.</string>
    <string name="unsupported_sdk_version_error_string">Perangkat lunak RMS yang digunakan oleh aplikasi ini perlu diperbarui. Hubungi dukungan teknis untuk aplikasi ini, atau administrator Anda, untuk meminta pembaruan.</string>
    <string name="invalid_parameter_error_string">Aplikasi yang menggunakan Windows Azure AD Rights Management melakukan sesuatu yang tidak diinginkan. Hubungi dukungan teknis untuk aplikasi ini.</string>
    <string name="invalid_pl_error_string">Aplikasi yang menggunakan Windows Azure AD Rights Management melakukan sesuatu yang tidak diinginkan. Hubungi dukungan teknis untuk aplikasi ini.</string>
    <string name="service_not_available_error_string">Terjadi masalah saat mencoba menghubungi Windows Azure AD Rights Management. Jika masih terjadi masalah, hubungi administrator Anda.</string>
    <string name="rest_service_not_enabled_error_string">Windows Azure AD Rights Management tidak diaktifkan untuk organisasi Anda. Hubungi administrator Anda untuk detail selengkapnya.</string>
    <string name="on_prem_servers_not_supported_error_string">Server AD RMS lokal Anda tidak mendukung perangkat ini, jadi konten ini tidak didekripsi. Hubungi administrator Anda untuk info selengkapnya.</string>
    <string name="auth_failed_with_token_error_string">Autentikasi gagal, token akses bermasalah.</string>
    <string name="invalid_dns_lookup_error_string">Pencarian DNS gagal karena kesalahan dalam penyiapan server DNS. Jika masalah terus berlanjut, hubungi administrator Anda.</string>
    <string name="invalid_certificate_error_string">Terdapat masalah dengan sertifikat keamanan layanan, yang dapat mengindikasikan upaya untuk menipu Anda atau menangkap data apa pun yang Anda kirimkan ke server. Jika masalah terus berlanjut, hubungi administrator Anda.</string>
    <string name="requires_internet_but_offline_only_error_string">Anda tidak dapat melihat konten ini tanpa koneksi Internet. Periksa koneksi Anda sebelum mencoba lagi dan bahwa aplikasi Anda tidak bekerja dalam mode offline.</string>
    <string name="sdk_error">Kesalahan SDK Windows Azure AD Rights Management</string>

</resources>
