<resources>

    <string name="general_error_string">Microsoft Azure AD Rights Management ile bağlantı kurulmaya çalışılırken bir sorun oluştu. Sorun devam ederse, yöneticinizle iletişime geçin.</string>
    <string name="communication_error_string">Oturumunuz açılırken bir sorun oluştu. İnternet bağlantınızı kontrol edip yeniden deneyin.</string>
    <string name="device_error_string">Cihazınızın Microsoft Azure AD Rights Management\'ı kullanma izni yok. Daha fazla bilgi için yöneticinizle iletişime geçin.</string>
    <string name="no_publishing_rights_error_string">Bu kuruluş için yeni korunan içerik oluşturma izniniz yok. Farklı bir kullanıcı olarak açmayı deneyin veya yöneticinizden ek izinler vermesini isteyin.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_email_error_string">Bu içeriği görüntüleme izniniz yok. İzin istemek için %s ile iletişime geçin.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_url_error_string">Bu içeriği görüntüleme izniniz yok. İzin istemek için %s adresini ziyaret edin.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_email_error_string">Süre sınırı sona erdiğinden, bu içeriği görüntüleyemezsiniz. Bu içeriği yenilemek için %s veya yöneticinizle iletişime geçin.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_url_error_string">Süre sınırı sona erdiğinden, bu içeriği görüntüleyemezsiniz. Bu içeriği yenilemek için %s adresini ziyaret edin veya yöneticinizle iletişime geçin.</string>
    <string name="unsupported_sdk_version_error_string">Bu uygulama tarafından kullanılan RMS yazılımının güncelleştirilmesi gerekiyor. Bu uygulamanın teknik desteğine başvurun veya güncelleştirme isteğinde bulunmak için yöneticinizle iletişime geçin.</string>
    <string name="invalid_parameter_error_string">Microsoft Azure AD Rights Management\'ı kullanan uygulamada beklenmedik bir olay gerçekleşti. Bu uygulamanın teknik desteğine başvurun.</string>
    <string name="invalid_pl_error_string">Microsoft Azure AD Rights Management\'ı kullanan uygulamada beklenmedik bir olay gerçekleşti. Bu uygulamanın teknik desteğine başvurun.</string>
    <string name="service_not_available_error_string">Microsoft Azure AD Rights Management ile bağlantı kurulmaya çalışılırken bir sorun oluştu. Sorun devam ederse, yöneticinizle iletişime geçin.</string>
    <string name="rest_service_not_enabled_error_string">Microsoft Azure AD Rights Management kuruluşunuz için etkinleştirilmemiş. Daha fazla bilgi için yöneticinize başvurun.</string>
    <string name="on_prem_servers_not_supported_error_string">Yerel AD RMS sunucunuz bu cihazı desteklemediğinden, bu içeriğin şifresi çözülemez. Daha fazla bilgi için yöneticinizle iletişime geçin.</string>
    <string name="auth_failed_with_token_error_string">Kimlik doğrulaması başarısız, hatalı erişim belirteci.</string>
    <string name="invalid_dns_lookup_error_string">DNS sunucusu ayarlarındaki hata nedeniyle DNS araması başarısız oldu. Sorun devam ederse, yöneticinizle iletişime geçin.</string>
    <string name="invalid_certificate_error_string">Hizmetin güvenlik sertifikasında bir sorun var. Bu durum, sizi kandırma veya sunucuya gönderdiğiniz verilere müdahale amaçlı olabilir. Sorun devam ederse yöneticinizle iletişime geçin.</string>
    <string name="requires_internet_but_offline_only_error_string">İnternet bağlantısı olmadan bu içeriği görüntüleyemezsiniz. Lütfen bağlantınızı kontrol edip uygulamanın çevrimdışı modda çalışmadığından emin olduktan sonra tekrar deneyin.</string>
    <string name="sdk_error">Microsoft Azure AD Rights Management SDK Hatası</string>

</resources>
