<resources>

    <string name="general_error_string">Đã xảy ra lỗi trong khi cố gắng kết nối với Windows Azure AD Rights Management. Nếu sự cố vẫn tiếp diễn, hãy liên hệ với quản trị viên của bạn.</string>
    <string name="communication_error_string">Đã xảy ra lỗi khi bạn đăng nhập. Hãy kiểm tra kết nối internet của bạn và thử lại.</string>
    <string name="device_error_string">Thiết bị của bạn không được phép sử dụng Windows Azure AD Rights Management. Hãy liên hệ với quản trị viên của bạn để biết thêm thông tin.</string>
    <string name="no_publishing_rights_error_string">Rất tiếc, bạn không có quyền tạo nội dung được bảo vệ mới cho tổ chức này. Hãy thử đăng nhập với tư cách một người dùng khác hoặc liên hệ với quản trị viên của bạn để được cấp thêm quyền.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_email_error_string">Bạn không có quyền xem nội dung này. Hãy liên hệ với %s để yêu cầu được cấp quyền.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_url_error_string">Bạn không có quyền xem nội dung này. Hãy truy cập %s để yêu cầu được cấp quyền.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_email_error_string">Bạn không thể xem nội dung này vì đã hết giới hạn thời gian. Hãy liên hệ với %s hoặc quản trị viên của bạn để gia hạn nội dung này.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_url_error_string">Bạn không thể xem nội dung này vì đã hết giới hạn thời gian. Hãy truy cập %s hoặc liên hệ với quản trị viên của bạn để gia hạn nội dung này.</string>
    <string name="unsupported_sdk_version_error_string">Cần cập nhật phần mềm RMS được ứng dụng này sử dụng. Hãy liên hệ với bộ phận hỗ trợ kỹ thuật cho ứng dụng này hoặc quản trị viên của bạn để yêu cầu cập nhật.</string>
    <string name="invalid_parameter_error_string">Ứng dụng sử dụng Windows Azure AD Rights Management đã thực hiện một số hoạt động ngoài dự kiến. Hãy liên hệ với bộ phận hỗ trợ kỹ thuật cho ứng dụng này.</string>
    <string name="invalid_pl_error_string">Ứng dụng sử dụng Windows Azure AD Rights Management đã thực hiện một số hoạt động ngoài dự kiến. Hãy liên hệ với bộ phận hỗ trợ kỹ thuật cho ứng dụng này.</string>
    <string name="service_not_available_error_string">Đã xảy ra lỗi trong khi cố gắng kết nối với Windows Azure AD Rights Management. Nếu sự cố vẫn tiếp diễn, hãy liên hệ với quản trị viên của bạn.</string>
    <string name="rest_service_not_enabled_error_string">Windows Azure AD Rights Management không được bật cho tổ chức của bạn. Hãy liên hệ với quản trị viên của bạn để biết thêm chi tiết.</string>
    <string name="on_prem_servers_not_supported_error_string">Máy chủ AD RMS cục bộ không hỗ trợ thiết bị của bạn, do đó không thể giải mã nội dung này. Hãy liên hệ với quản trị viên của bạn để biết thêm thông tin.</string>
    <string name="auth_failed_with_token_error_string">Xác thực không thành công, mã thông báo truy nhập không hợp lệ.</string>
    <string name="invalid_dns_lookup_error_string">Tra cứu DNS không thành công do xảy ra lỗi trong quá trình thiết lập máy chủ DNS. Nếu sự cố vẫn tiếp diễn, hãy liên hệ với quản trị viên của bạn.</string>
    <string name="invalid_certificate_error_string">Đã xảy ra sự cố với chứng chỉ bảo mật của dịch vụ. Đây có thể là hành động đánh lừa bạn hoặc chặn bất kỳ dữ liệu nào bạn gửi tới máy chủ. Nếu sự cố vẫn tiếp diễn, hãy liên hệ với quản trị viên.</string>
    <string name="requires_internet_but_offline_only_error_string">Bạn không thể xem nội dung này mà không có kết nối Internet. Vui lòng kiểm tra kết nối của bạn trước khi thử lại và đảm bảo ứng dụng của bạn không hoạt động ở chế độ ngoại tuyến.</string>
    <string name="sdk_error">Lỗi SDK Windows Azure AD Rights Management</string>

</resources>
