<resources>

    <string name="general_error_string">Midagi läks Windows Azure AD Rights Managementiga ühenduse loomisel valesti. Probleemi püsimisel pöörduge administraatori poole.</string>
    <string name="communication_error_string">Sisselogimisel ilmnes probleem. Kontrollige Interneti-ühendust ja proovige uuesti.</string>
    <string name="device_error_string">Teie seadmel pole lubatud Windows Azure AD Rights Managementi kasutada. Pöörduge lisateabe saamiseks administraatori poole.</string>
    <string name="no_publishing_rights_error_string">Kahjuks pole teil õigust luua selle organisatsiooni jaoks uut kaitstud sisu. Proovige logida sisse teise kasutajana või võtke ühendust administraatoriga täiendavate õiguste saamiseks.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_email_error_string">Teil pole selle sisu vaatamiseks luba. Pöörduge loa taotlemiseks isiku %s poole.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_url_error_string">Teil pole selle sisu vaatamiseks luba. Loa taotlemiseks minge lehele %s.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_email_error_string">Te ei saa sisu vaadata ajapiirangu tõttu. Sisu värskendamiseks võtke ühendust administraatoriga või kasutajaga %s.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_url_error_string">Te ei saa sisu vaadata ajapiirangu tõttu. Sisu värskendamiseks võtke ühendust administraatoriga või minge lehele %s.</string>
    <string name="unsupported_sdk_version_error_string">Rakenduse kasutatav RMS-i tarkvara vajab värskendamist. Värskenduse taotlemiseks pöörduge rakenduse tehnilise toe või oma administraatori poole.</string>
    <string name="invalid_parameter_error_string">Windows Azure AD Rights Managementi kasutatav rakendus käitus ootamatult. Pöörduge rakenduse tehnilise toe poole.</string>
    <string name="invalid_pl_error_string">Windows Azure AD Rights Managementi kasutatav rakendus käitus ootamatult. Pöörduge rakenduse tehnilise toe poole.</string>
    <string name="service_not_available_error_string">Midagi läks Windows Azure AD Rights Managementiga ühenduse loomisel valesti. Probleemi püsimisel pöörduge administraatori poole.</string>
    <string name="rest_service_not_enabled_error_string">Windows Azure AD Rights Management pole teie organisatsiooni jaoks lubatud. Teabe saamiseks võtke ühendust administraatoriga.</string>
    <string name="on_prem_servers_not_supported_error_string">Teie kohalik AD RMS-i server ei toeta teie seadet, seega ei saa seda sisu krüptida. Lisateabe saamiseks pöörduge administraatori poole.</string>
    <string name="auth_failed_with_token_error_string">Autentimine ebaõnnestus, halb pääsutõend.</string>
    <string name="invalid_dns_lookup_error_string">DNS-otsing ebaõnnestus tõrgete tõttu DNS-serveri sätetes. Kui probleem ei kao, pöörduge administraatori poole.</string>
    <string name="invalid_certificate_error_string">Teenuse turvaserdiga tekkis probleem, mis võib viidata pettusele või katsele serverisse saadetavaid andmeid tabada. Kui probleem ei kao, võtke ühendust administraatoriga.</string>
    <string name="requires_internet_but_offline_only_error_string">Seda sisu ei saa vaadata võrguühenduseta. Kontrollige enne uuesti proovimist ühendust ja veenduge, et rakendus ei tööta võrguühenduseta režiimis.</string>
    <string name="sdk_error">Windows Azure AD Rights Management SDK tõrge</string>

</resources>
