<resources>

    <string name="general_error_string">Při kontaktování služby Windows Azure AD Rights Management se něco pokazilo. Pokud se tento problém opakuje, obraťte se na správce.</string>
    <string name="communication_error_string">Při přihlašování nastal problém. Zkontrolujte svoje připojení k internetu a zkuste to znovu.</string>
    <string name="device_error_string">Vaše zařízení nemá povolené používat službu Windows Azure AD Rights Management. Víc se dozvíte od správce.</string>
    <string name="no_publishing_rights_error_string">Bohužel nemáte oprávnění k vytvoření nového chráněného obsahu pro tuto organizaci. Zkuste se přihlásit jako jiný uživatel, nebo požádejte správce o dodatečná oprávnění.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_email_error_string">K zobrazení tohoto obsahu nemáte oprávnění. Požádejte o ně uživatele %s.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_url_error_string">K zobrazení tohoto obsahu nemáte oprávnění. Požádejte o ně na webu %s.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_email_error_string">Tento obsah nemůžete zobrazit, protože vypršel časový limit. Požádejte o aktualizaci tohoto obsahu uživatele %s nebo správce.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_url_error_string">Tento obsah nemůžete zobrazit, protože vypršel časový limit. Požádejte o aktualizaci tohoto obsahu na webu %s nebo správce.</string>
    <string name="unsupported_sdk_version_error_string">Software RMS, který používá tato aplikace, je potřeba aktualizovat. Požádejte o aktualizaci technickou podporu této aplikace nebo správce.</string>
    <string name="invalid_parameter_error_string">Aplikace využívající službu Windows Azure AD Rights Management udělala něco neočekávaného. Obraťte se na technickou podporu této aplikace.</string>
    <string name="invalid_pl_error_string">Aplikace využívající službu Windows Azure AD Rights Management udělala něco neočekávaného. Obraťte se na technickou podporu této aplikace.</string>
    <string name="service_not_available_error_string">Při kontaktování služby Windows Azure AD Rights Management se něco pokazilo. Pokud se tento problém opakuje, obraťte se na správce.</string>
    <string name="rest_service_not_enabled_error_string">Služba Windows Azure AD Rights Management není pro vaši organizaci povolená. Víc se dozvíte od správce.</string>
    <string name="on_prem_servers_not_supported_error_string">Místní server AD RMS nepodporuje vaše zařízení, takže se tento obsah nedá dešifrovat. Víc se dozvíte od správce.</string>
    <string name="auth_failed_with_token_error_string">Ověření selhalo (nesprávný přístupový token).</string>
    <string name="invalid_dns_lookup_error_string">Vyhledávání DNS selhalo kvůli chybám v nastavení DNS serveru. Pokud se tento problém opakuje, obraťte se na správce.</string>
    <string name="invalid_certificate_error_string">Existuje problém s certifikátem zabezpečení služby, který může naznačovat pokus o oklamání uživatele nebo o zachycení dat odesílaných na server. Pokud tento problém potrvá, obraťte se na správce.</string>
    <string name="requires_internet_but_offline_only_error_string">Tento obsah se nedá zobrazit bez internetového připojení. Než to zkusíte znovu, zkontrolujte připojení a že aplikace neběží v offline režimu.</string>
    <string name="sdk_error">Chyba sady Windows Azure AD Rights Management SDK</string>

</resources>
