<resources>

    <string name="general_error_string">Windows Azure AD Rights Management से संपर्क करने का प्रयास करते समय कुछ गलत हुआ. यदि समस्या बनी रहती है, तो अपने व्यवस्थापक से संपर्क करें.</string>
    <string name="communication_error_string">आपको साइन इन करने में एक समस्या हुई. अपना इंटरनेट कनेक्शन जाँचें और पुनः प्रयास करें.</string>
    <string name="device_error_string">आपके डिवाइस को Windows Azure AD Rights Management का उपयोग करने की अनुमति नहीं है. अधिक जानकारी के लिए अपने व्यवस्थापक से संपर्क करें.</string>
    <string name="no_publishing_rights_error_string">क्षमा करें, आपको इस संगठन के लिए नई सुरक्षित सामग्री बनाने की अनुमति नहीं है. किसी भिन्न उपयोगकर्ता के रूप में साइन इन करके या अतिरिक्त अनुमतियों के लिए अपने व्यवस्थापक से संपर्क करके प्रयास करें.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_email_error_string">आपके पास यह सामग्री देखने की अनुमतियाँ नहीं हैं. अनुमतियों का अनुरोध करने के लिए %s से संपर्क करें.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_url_error_string">आपके पास यह सामग्री देखने की अनुमतियाँ नहीं हैं. अनुमतियों का अनुरोध करने के लिए %s पर जाएँ.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_email_error_string">आप यह सामग्री इसलिए नहीं देख सकते क्योंकि समय सीमा समाप्त हो गई है. इस सामग्री को नवीनीकृत करने के लिए %s या अपने व्यवस्थापक से संपर्क करें.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_url_error_string">आप यह सामग्री इसलिए नहीं देख सकते क्योंकि समय सीमा समाप्त हो गई है. इस सामग्री को नवीनीकृत करने के लिए %s पर जाएँ या अपने व्यवस्थापक से संपर्क करें.</string>
    <string name="unsupported_sdk_version_error_string">इस एप्लिकेशन द्वारा उपयोग किए गए RMS सॉफ़्टवेयर का अद्यतन करने की आवश्यकता होगी. इस एप्लिकेशन के लिए तकनीकी समर्थन या अद्यतन का अनुरोध करने के लिए अपने व्यवस्थापक से संपर्क करें.</string>
    <string name="invalid_parameter_error_string">Windows Azure AD Rights Management का उपयोग करने वाले एप्लिकेशन से कुछ अनपेक्षित हो गया. इस एप्लिकेशन के लिए तकनीकी समर्थन से संपर्क करें.</string>
    <string name="invalid_pl_error_string">Windows Azure AD Rights Management का उपयोग करने वाले एप्लिकेशन से कुछ अनपेक्षित हो गया. इस एप्लिकेशन के लिए तकनीकी समर्थन से संपर्क करें.</string>
    <string name="service_not_available_error_string">Windows Azure AD Rights Management से संपर्क करने का प्रयास करते समय कुछ गलत हुआ. यदि समस्या बनी रहती है, तो अपने व्यवस्थापक से संपर्क करें.</string>
    <string name="rest_service_not_enabled_error_string">Windows Azure AD Rights Management आपके संगठन के लिए सक्षम नहीं है. अधिक विवरण के लिए अपने व्यवस्थापक से संपर्क करें.</string>
    <string name="on_prem_servers_not_supported_error_string">आपका स्थानीय AD RMS सर्वर आपके डिवाइस का समर्थन नहीं करता है, इसलिए इस सामग्री को डिक्रिप्ट नहीं किया जा सकता. अधिक जानकारी के लिए अपने व्यवस्थापक से संपर्क करें.</string>
    <string name="auth_failed_with_token_error_string">प्रमाणीकरण विफल, ग़लत पहुँच टोकन.</string>
    <string name="invalid_dns_lookup_error_string">DNS सर्वर सेटअप में त्रुटियों के कारण DNS लुकअप विफल रहा. यदि समस्या बनी रहती है, तो अपने व्यवस्थापक से संपर्क करें.</string>
    <string name="invalid_certificate_error_string">सेवा के सुरक्षा प्रमाणपत्र में समस्या है, जो आपको धोखा देने के किसी प्रयास की सूचना दे सकती है या सर्वर को आपके भेजे किसी डेटा को अवरोधित कर सकती है. यदि समस्या बनी रहती है, तो अपने व्यवस्थापक से संपर्क करें.</string>
    <string name="requires_internet_but_offline_only_error_string">आप इस सामग्री को इंटरनेट कनेक्शन के बिना नहीं देख सकते हैं. कृपया पुनः प्रयास करने से पहले अपना इंटरनेट कनेक्शन जाँचें और यह कि आपका ऐप ऑफ़लाइन मोड में कार्य नहीं कर रहा है.</string>
    <string name="sdk_error">Windows Azure AD Rights Management SDK त्रुटि</string>

</resources>
