<resources>

    <string name="general_error_string">A apărut o eroare la încercarea de a contacta Azure AD Rights Management. Dacă problema persistă, contactați administratorul.</string>
    <string name="communication_error_string">A apărut o problemă la conectarea prin sign in. Verificați conexiunea la internet, apoi încercați din nou.</string>
    <string name="device_error_string">Dispozitivul dvs. nu are permisiunea de a utiliza Azure AD Rights Management. Pentru mai multe informații, contactați administratorul.</string>
    <string name="no_publishing_rights_error_string">Nu aveți permisiunea de a crea conținut protejat nou pentru această organizație. Încercați să vă conectați ca un alt utilizator sau să contactați administratorul pentru permisiuni suplimentare.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_email_error_string">Nu aveți permisiunea de a vizualiza acest conținut. Contactați %s pentru a solicita permisiuni.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_url_error_string">Nu aveți permisiunea de a vizualiza acest conținut. Vizitați %s pentru a solicita permisiuni.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_email_error_string">Nu puteți vizualiza acest conținut, deoarece limita de timp a expirat. Contactați %s sau administratorul pentru a reînnoi acest conținut.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_url_error_string">Nu puteți vizualiza acest conținut, deoarece limita de timp a expirat. Vizitați %s sau contactați administratorul pentru a reînnoi acest conținut.</string>
    <string name="unsupported_sdk_version_error_string">Software-ul RMS utilizat de această aplicație trebuie actualizat. Contactați asistența tehnică pentru această aplicație sau administratorul, pentru a solicita o actualizare.</string>
    <string name="invalid_parameter_error_string">Aplicația care utilizează Azure AD Rights Management a efectuat o operație neașteptată. Contactați asistența tehnică pentru această aplicație.</string>
    <string name="invalid_pl_error_string">Aplicația care utilizează Azure AD Rights Management a efectuat o operație neașteptată. Contactați asistența tehnică pentru această aplicație.</string>
    <string name="service_not_available_error_string">A apărut o eroare la încercarea de a contacta Azure AD Rights Management. Dacă problema persistă, contactați administratorul.</string>
    <string name="rest_service_not_enabled_error_string">Azure AD Rights Management nu este activat pentru organizația dvs. Pentru detalii suplimentare, contactați administratorul.</string>
    <string name="on_prem_servers_not_supported_error_string">Serverul local AD RMS nu acceptă dispozitivul. Drept urmare, acest conținut nu se poate decripta. Pentru mai multe informații, contactați administratorul.</string>
    <string name="auth_failed_with_token_error_string">Autentificarea nu a reușit. Simbol de acces incorect.</string>
    <string name="invalid_dns_lookup_error_string">Căutarea DNS nu a reușit din cauza unor erori în configurarea serverului DNS. Dacă problema persistă, contactați administratorul.</string>
    <string name="invalid_certificate_error_string">Există o problemă cu certificatul de securitate al serviciului, ceea ce ar putea indica o încercare de a vă păcăli sau de a intercepta datele pe care le trimiteți la server. Dacă problema persistă, luați legătura cu administratorul.</string>
    <string name="requires_internet_but_offline_only_error_string">Nu puteți vedea acest conținut fără conexiune la internet. Înainte de a reîncerca, verificați conexiunea și verificați dacă aplicația funcționează cumva în mod offline.</string>
    <string name="sdk_error">Eroare SDK Azure AD Rights Management</string>

</resources>
