<resources>

    <string name="general_error_string">При попытке связаться со службой Windows Azure AD Rights Management возникла ошибка. Если проблема будет возникать снова, обратитесь к администратору.</string>
    <string name="communication_error_string">Возникла проблема при входе. Проверьте подключение к Интернету и повторите попытку.</string>
    <string name="device_error_string">Ваше устройство не может использовать службу Windows Azure AD Rights Management. Чтобы получить дополнительные сведения, обратитесь к администратору.</string>
    <string name="no_publishing_rights_error_string">У вас нет прав на создание нового защищенного содержимого для этой организации. Попробуйте войти под другим именем пользователя или обратиться к своему администратору для получения дополнительных прав.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_email_error_string">У вас нет прав на просмотр этого содержимого. Обратитесь по адресу %s, чтобы получить разрешения.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_url_error_string">У вас нет прав на просмотр этого содержимого. Посетите веб-сайт %s, чтобы запросить разрешения.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_email_error_string">Нельзя просмотреть содержимое, так как превышено ограничение по времени. Чтобы обновить содержимое, напишите по адресу %s или обратитесь к администратору.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_url_error_string">Нельзя просмотреть содержимое, так как превышено ограничение по времени. Чтобы обновить содержимое, посетите %s или обратитесь к администратору.</string>
    <string name="unsupported_sdk_version_error_string">Необходимо обновить программное обеспечение службы Rights Management, используемое этим приложением. Чтобы запросить обновление, обратитесь в службу технической поддержки этого приложения или к администратору.</string>
    <string name="invalid_parameter_error_string">Приложение, использующее службу Windows Azure AD Rights Management, выполнило непредвиденное действие. Обратитесь в службу технической поддержки этого приложения.</string>
    <string name="invalid_pl_error_string">Приложение, использующее службу Windows Azure AD Rights Management, выполнило непредвиденное действие. Обратитесь в службу технической поддержки этого приложения.</string>
    <string name="service_not_available_error_string">При попытке связаться со службой Windows Azure AD Rights Management возникла ошибка. Если проблема будет возникать снова, обратитесь к администратору.</string>
    <string name="rest_service_not_enabled_error_string">Служба Windows Azure AD Rights Management не включена для вашей организации. Обратитесь к своему администратору для получения дополнительных сведений.</string>
    <string name="on_prem_servers_not_supported_error_string">Локальный сервер службы Active Directory Rights Management не поддерживает ваше устройство, поэтому расшифровать это содержимое нельзя. Чтобы получить дополнительные сведения, обратитесь к администратору.</string>
    <string name="auth_failed_with_token_error_string">Не удалось выполнить проверку подлинности, неверный маркер доступа.</string>
    <string name="invalid_dns_lookup_error_string">Сбой поиска DNS из-за ошибок при настройке DNS-сервера. Если проблема будет возникать снова, обратитесь к администратору.</string>
    <string name="invalid_certificate_error_string">Возникла проблема с сертификатом безопасности службы, что может указывать на попытку мошенничества или перехвата данных, отправляемых на сервер. Если проблема сохранится, обратитесь к администратору.</string>
    <string name="requires_internet_but_offline_only_error_string">Этот контент нельзя просмотреть без подключения к Интернету. Проверьте подключение перед повторной попыткой и убедитесь, что приложение работает не в автономном режиме.</string>
    <string name="sdk_error">Ошибка пакета SDK Windows Azure AD Rights Management</string>

</resources>
