<resources>

    <string name="general_error_string">Došlo je do pogreške prilikom pokušaja kontaktiranja značajke Windows Azure AD Rights Management. Ako će se problem i dalje pojavljivati, obratite se administratoru.</string>
    <string name="communication_error_string">Došlo je do problema prilikom prijave. Provjerite svoju internetsku vezu i pokušajte ponovo.</string>
    <string name="device_error_string">Vašem uređaju nije dopuštena upotreba značajke Windows Azure AD Rights Management. Da biste saznali više, obratite se administratoru.</string>
    <string name="no_publishing_rights_error_string">Nažalost, nemate dozvolu za stvaranje novog zaštićenog sadržaja za tu tvrtku ili ustanovu. Pokušajte se prijaviti kao neki drugi korisnik ili se obratite administratoru radi dobivanja dodatnih dozvola.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_email_error_string">Nemate dozvole za prikaz tog sadržaja. Obratite se sljedećoj osobi da biste ih zatražili: %s.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_url_error_string">Nemate dozvole za prikaz tog sadržaja. Posjetite %s da biste ih zatražili.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_email_error_string">Ne možete prikazati taj sadržaj jer je vremensko ograničenje isteklo. Obratite se osobi %s ili administratoru da biste obnovili sadržaj.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_url_error_string">Ne možete prikazati taj sadržaj jer je vremensko ograničenje isteklo. Posjetite %s ili se obratite administratoru da biste obnovili sadržaj.</string>
    <string name="unsupported_sdk_version_error_string">Potrebno je ažurirati RMS softver koji koristi ta aplikacija. Obratite se tehničkoj podršci za aplikaciju ili administratoru i zatražite ažuriranje.</string>
    <string name="invalid_parameter_error_string">Aplikacija koja koristi Windows Azure AD Rights Management napravila je nešto neočekivano. Obratite se tehničkoj podršci za aplikaciju.</string>
    <string name="invalid_pl_error_string">Aplikacija koja koristi Windows Azure AD Rights Management napravila je nešto neočekivano. Obratite se tehničkoj podršci za aplikaciju.</string>
    <string name="service_not_available_error_string">Došlo je do pogreške prilikom pokušaja kontaktiranja značajke Windows Azure AD Rights Management. Ako će se problem i dalje pojavljivati, obratite se administratoru.</string>
    <string name="rest_service_not_enabled_error_string">Windows Azure AD Rights Management nije omogućena za vašu tvrtku ili ustanovu. Da biste saznali više pojedinosti, obratite se administratoru.</string>
    <string name="on_prem_servers_not_supported_error_string">Lokalni AD RMS poslužitelj ne podržava vaš uređaj pa sadržaj nije moguće dešifrirati. Da biste saznali više, obratite se administratoru.</string>
    <string name="auth_failed_with_token_error_string">Provjera autentičnosti nije uspjela, neispravan pristupni token.</string>
    <string name="invalid_dns_lookup_error_string">DNS pretraživanje nije uspjelo zbog pogrešaka prilikom postavljanja DNS poslužitelja. Ako će se problem i dalje pojavljivati, obratite se administratoru.</string>
    <string name="invalid_certificate_error_string">Pojavio se problem sa sigurnosnim certifikatom servisa koji upućuje na mogući pokušaj prevare ili presretanja podataka koje šaljete poslužitelju. Ako se problem nastavi pojavljivati, obratite se administratoru.</string>
    <string name="requires_internet_but_offline_only_error_string">Ne možete prikazati taj sadržaj bez internetske veze. Prije ponovnog pokušaja provjerite vezu te da aplikacija ne radi u izvanmrežnom načinu.</string>
    <string name="sdk_error">Pogreška alata Windows Azure AD Rights Management SDK</string>

</resources>
