<resources>

    <string name="general_error_string">Възникна проблем при опита за свързване с Windows Azure AD Rights Management. Ако проблемът продължава, се свържете с администратора.</string>
    <string name="communication_error_string">Възникна проблем при влизането ви. Проверете интернет връзката си и опитайте отново.</string>
    <string name="device_error_string">Устройството ви не разполага с разрешения за използване на Windows Azure AD Rights Management. Свържете се с администратора си за повече информация.</string>
    <string name="no_publishing_rights_error_string">За съжаление не разполагате с разрешение да създавате ново защитено съдържание за тази организация. Опитайте да влезете с други потребителски данни или се свържете с вашия администратор за допълнителни разрешения.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_email_error_string">Не разполагате с разрешения за преглеждането на това съдържание. Свържете се с %s, за да поискате разрешения.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_url_error_string">Не разполагате с разрешения за преглеждането на това съдържание. Посетете %s, за да поискате разрешения.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_email_error_string">Не може да преглеждате това съдържание, тъй като максимално допустимото време е изтекло. Обърнете се към %s или администратора си за подновяване на съдържанието.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_url_error_string">Не може да преглеждате това съдържание, тъй като максимално допустимото време е изтекло. Посетете %s или се свържете с администратора си за подновяване на съдържанието.</string>
    <string name="unsupported_sdk_version_error_string">RMS софтуерът, използван от това приложение, се нуждае от актуализация. Свържете се с техническата поддръжка за това приложение или с администратора, за да поискате актуализация.</string>
    <string name="invalid_parameter_error_string">Приложението, използващо Windows Azure AD Rights Management, направи нещо неочаквано. Свържете се с техническата поддръжка за това приложение.</string>
    <string name="invalid_pl_error_string">Приложението, използващо Windows Azure AD Rights Management, изпълни неочаквано действие. Свържете се с техническата поддръжка за това приложение.</string>
    <string name="service_not_available_error_string">Възникна проблем при опита за свързване с Windows Azure AD Rights Management. Ако проблемът продължава, се свържете с администратора.</string>
    <string name="rest_service_not_enabled_error_string">Услугата Windows Azure AD Rights Management не е активирана за вашата организация. Свържете се с администратора си за допълнителна информация.</string>
    <string name="on_prem_servers_not_supported_error_string">Локалният ви AD RMS сървър не поддържа вашето устройство и поради тази причина това съдържание не може да бъде дешифрирано. Свържете се с администратора си за повече информация.</string>
    <string name="auth_failed_with_token_error_string">Удостоверяването е неуспешно - неправилен маркер за достъп.</string>
    <string name="invalid_dns_lookup_error_string">DNS проверката е неуспешна вследствие на грешки в настройката на DNS сървъра. Ако проблемът продължава, се свържете с администратора.</string>
    <string name="invalid_certificate_error_string">Възникна проблем със сертификата за защита на услугата, което може да указва опит да бъдете заблудени или да бъдат прихванати данните, които изпращате до сървъра. Ако проблемът продължава, се свържете с администратора.</string>
    <string name="requires_internet_but_offline_only_error_string">Не може да преглеждате това съдържание без интернет връзка. Проверете връзката си, преди да направите повторен опит, и се уверете, че приложението ви не работи в офлайн режим.</string>
    <string name="sdk_error">Грешка в Windows Azure AD Rights Management SDK</string>

</resources>
