<resources>

    <string name="general_error_string">Wystąpił problem podczas próby skontaktowania się z usługą Windows Azure AD Rights Management. Jeśli problem będzie się powtarzał, skontaktuj się z administratorem.</string>
    <string name="communication_error_string">Wystąpił problem podczas logowania użytkownika. Sprawdź połączenie internetowe i spróbuj ponownie.</string>
    <string name="device_error_string">Twoje urządzenie nie może korzystać z usługi Windows Azure AD Rights Management. Skontaktuj się z administratorem, aby uzyskać więcej informacji.</string>
    <string name="no_publishing_rights_error_string">Niestety, nie masz uprawnień do tworzenia nowej zawartości chronionej dla tej organizacji. Spróbuj zalogować się jako inny użytkownik lub skontaktować się z administratorem w celu uzyskania dodatkowych uprawnień.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_email_error_string">Nie masz uprawnień do wyświetlania tej zawartości. Wyślij wiadomość e-mail na adres %s, aby zażądać uprawnień.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_url_error_string">Nie masz uprawnień do wyświetlania tej zawartości. Odwiedź stronę %s, aby zażądać uprawnień.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_email_error_string">Nie możesz przeglądać tej zawartości, ponieważ limit czasu już upłynął. Skontaktuj się z %s lub z administratorem, aby odświeżyć zawartość.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_url_error_string">Nie możesz przeglądać tej zawartości, ponieważ limit czasu już upłynął. Odwiedź stronę %s lub skontaktuj się z administratorem, aby odświeżyć zawartość.</string>
    <string name="unsupported_sdk_version_error_string">Konieczna jest aktualizacja oprogramowania RMS używanego przez tę aplikację. Aby zażądać aktualizacji, skontaktuj się z pomocą techniczną dla tej aplikacji lub z administratorem.</string>
    <string name="invalid_parameter_error_string">Aplikacja korzystająca z usługi Windows Azure AD Rights Management wykonała nieoczekiwaną operację. Skontaktuj się z pomocą techniczną dla tej aplikacji.</string>
    <string name="invalid_pl_error_string">Aplikacja korzystająca z usługi Windows Azure AD Rights Management wykonała nieoczekiwaną operację. Skontaktuj się z pomocą techniczną dla tej aplikacji.</string>
    <string name="service_not_available_error_string">Wystąpił problem podczas próby skontaktowania się z usługą Windows Azure AD Rights Management. Jeśli problem będzie się powtarzał, skontaktuj się z administratorem.</string>
    <string name="rest_service_not_enabled_error_string">Usługa Windows Azure AD Rights Management nie jest włączona dla Twojej organizacji. Skontaktuj się z administratorem w celu uzyskania dodatkowych informacji.</string>
    <string name="on_prem_servers_not_supported_error_string">Lokalny serwer usługi AD RMS nie obsługuje Twojego urządzenia, dlatego nie można odszyfrować tej zawartości. Skontaktuj się z administratorem, aby uzyskać więcej informacji.</string>
    <string name="auth_failed_with_token_error_string">Uwierzytelnianie nie powiodło się. Nieprawidłowy token dostępu.</string>
    <string name="invalid_dns_lookup_error_string">Wyszukiwanie DNS nie powiodło się z powodu błędów konfiguracji serwera DNS. Jeśli problem będzie nadal występować, skontaktuj się z administratorem.</string>
    <string name="invalid_certificate_error_string">Wystąpił problem z certyfikatem zabezpieczeń usługi, co może oznaczać próbę wprowadzenia Cię w błąd lub przechwycenia danych wysyłanych na serwer. Jeśli problem będzie się powtarzać, skontaktuj się z administratorem.</string>
    <string name="requires_internet_but_offline_only_error_string">Nie możesz wyświetlić tej zawartości bez połączenia internetowego. Przed ponowieniem próby sprawdź połączenie i zobacz, czy aplikacja nie pracuje w trybie offline.</string>
    <string name="sdk_error">Windows Azure AD Rights Management SDK — błąd</string>

</resources>
