<resources>

    <string name="general_error_string">Une erreur s\'est produite lors de la tentative de contact avec Microsoft Azure AD Rights Management. Si le problème persiste, contactez votre administrateur.</string>
    <string name="communication_error_string">Problème lors de votre tentative de connexion. Vérifiez votre connexion Internet et réessayez.</string>
    <string name="device_error_string">Votre périphérique n\'est pas autorisé à utiliser Microsoft Azure AD Rights Management. Contactez votre administrateur pour plus d\'informations.</string>
    <string name="no_publishing_rights_error_string">Désolé, vous n\'avez pas les autorisations suffisantes pour créer un nouveau contenu protégé pour cette organisation. Essayez de vous connecter en tant qu\'utilisateur différent ou de contacter votre administrateur pour obtenir des autorisations supplémentaires.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_email_error_string">Vous ne disposez pas des autorisations nécessaires pour afficher ce contenu. Contactez %s pour demander des autorisations.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_url_error_string">Vous ne disposez pas des autorisations nécessaires pour afficher ce contenu. Visitez %s pour demander des autorisations.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_email_error_string">Vous ne pouvez pas afficher ce contenu, car il a expiré. Contactez %s ou votre administrateur pour renouveler ce contenu.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_url_error_string">Vous ne pouvez pas afficher ce contenu, car il a expiré. Visitez %s ou contactez votre administrateur pour renouveler ce contenu.</string>
    <string name="unsupported_sdk_version_error_string">Le logiciel RMS utilisé par cette application doit être mis à jour. Contactez le support technique de cette application, ou votre administrateur, pour demander une mise à jour.</string>
    <string name="invalid_parameter_error_string">L\'application utilisant Microsoft Azure AD Rights Management a effectué une action inattendue. Contactez le support technique de cette application.</string>
    <string name="invalid_pl_error_string">L\'application utilisant Microsoft Azure AD Rights Management a effectué une action inattendue. Contactez le support technique de cette application.</string>
    <string name="service_not_available_error_string">Une erreur s\'est produite lors de la tentative de contact avec Microsoft Azure AD Rights Management. Si le problème persiste, contactez votre administrateur.</string>
    <string name="rest_service_not_enabled_error_string">Microsoft Azure AD Rights Management n\'est pas activé pour votre organisation. Contactez votre administrateur pour plus d\'informations.</string>
    <string name="on_prem_servers_not_supported_error_string">Ce contenu ne peut pas être déchiffré, car votre serveur AD RMS local ne prend pas en charge votre périphérique. Contactez votre administrateur pour plus d\'informations.</string>
    <string name="auth_failed_with_token_error_string">L\'authentification a échoué, jeton d\'accès incorrect.</string>
    <string name="invalid_dns_lookup_error_string">Échec de la recherche DNS en raison d\'erreurs dans la configuration du serveur DNS. Si le problème persiste, contactez votre administrateur.</string>
    <string name="invalid_certificate_error_string">Il y a un problème avec le certificat de sécurité du service, ce qui peut indiquer une tentative de tromperie ou d\'interception de données que vous avez envoyées au serveur. Si le problème persiste, contactez votre administrateur.</string>
    <string name="requires_internet_but_offline_only_error_string">Vous ne pouvez pas afficher ce contenu sans connexion Internet. Avant d\'essayer à nouveau, vérifiez que vous êtes connecté à Internet et que votre application ne fonctionne pas en mode hors connexion.</string>
    <string name="sdk_error">Erreur SDK Microsoft Azure AD Rights Management</string>

</resources>
