<resources>

    <string name="general_error_string">เกิดข้อผิดพลาดบางประการขณะพยายามติดต่อ Windows Azure AD Rights Management หากปัญหายังคงอยู่ โปรดติดต่อผู้ดูแลระบบของคุณ</string>
    <string name="communication_error_string">มีปัญหาในการลงชื่อเข้าใช้ให้กับคุณ โปรดตรวจสอบการเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ตและลองอีกครั้ง</string>
    <string name="device_error_string">อุปกรณ์ของคุณไม่ได้รับอนุญาตให้ใช้ Windows Azure AD Rights Management โปรดติดต่อผู้ดูแลระบบของคุณสำหรับข้อมูลเพิ่มเติม</string>
    <string name="no_publishing_rights_error_string">ขออภัย คุณไม่มีสิทธิ์สร้างเนื้อหาที่มีการป้องกันใหม่สำหรับองค์กรนี้ ให้ลองลงชื่อเข้าใช้เป็นผู้ใช้รายอื่น หรือติดต่อผู้ดูแลระบบของคุณเพื่อขอสิทธิ์เพิ่มเติม</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_email_error_string">คุณไม่ได้รับอนุญาตให้ดูเนื้อหานี้ โปรดติดต่อ %s เพื่อขออนุญาต</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_url_error_string">คุณไม่ได้รับอนุญาตให้ดูเนื้อหานี้ โปรดไปที่ %s เพื่อขออนุญาต</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_email_error_string">คุณไม่สามารถดูเนื้อหานี้ได้เนื่องจากขีดจำกัดเวลาได้สิ้นสุดลงแล้ว โปรดติดต่อ %s หรือผู้ดูแลระบบของคุณเพื่อต่ออายุเนื้อหานี้</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_url_error_string">คุณไม่สามารถดูเนื้อหานี้ได้เนื่องจากขีดจำกัดเวลาได้สิ้นสุดลงแล้ว โปรดไปที่ %s หรือผู้ดูแลระบบของคุณเพื่อต่ออายุเนื้อหานี้</string>
    <string name="unsupported_sdk_version_error_string">ซอฟต์แวร์ RMS ที่โปรแกรมประยุกต์นี้ใช้จำเป็นต้องมีการอัปเดต โปรดติดต่อฝ่ายสนับสนุนด้านเทคนิคสำหรับโปรแกรมประยุกต์นี้หรือผู้ดูแลระบบของคุณ เพื่อขอการอัปเดต</string>
    <string name="invalid_parameter_error_string">โปรแกรมประยุกต์ที่ใช้ Windows Azure AD Rights Management ดำเนินการสิ่งที่ไม่คาดคิด โปรดติดต่อฝ่ายสนับสนุนด้านเทคนิคสำหรับโปรแกรมประยุกต์นี้</string>
    <string name="invalid_pl_error_string">โปรแกรมประยุกต์ที่ใช้ Windows Azure AD Rights Management ดำเนินการสิ่งที่ไม่คาดคิด โปรดติดต่อฝ่ายสนับสนุนด้านเทคนิคสำหรับโปรแกรมประยุกต์นี้</string>
    <string name="service_not_available_error_string">เกิดข้อผิดพลาดบางประการขณะพยายามติดต่อ Windows Azure AD Rights Management หากปัญหายังคงอยู่ โปรดติดต่อผู้ดูแลระบบของคุณ</string>
    <string name="rest_service_not_enabled_error_string">Windows Azure AD Rights Management ไม่ได้เปิดใช้งานสำหรับองค์กรของคุณ โปรดติดต่อผู้ดูแลระบบของคุณเพื่อขอรายละเอียดเพิ่มเติม</string>
    <string name="on_prem_servers_not_supported_error_string">เซิร์ฟเวอร์ AD RMS ในเครื่องไม่สนับสนุนอุปกรณ์ของคุณ เนื้อหานี้จึงไม่สามารถถอดรหัสได้ โปรดติดต่อผู้ดูแลระบบของคุณสำหรับข้อมูลเพิ่มเติม</string>
    <string name="auth_failed_with_token_error_string">การรับรองความถูกต้องล้มเหลว โทเค็นการเข้าถึงไม่ถูกต้อง</string>
    <string name="invalid_dns_lookup_error_string">การค้นหา DNS ล้มเหลวเนื่องจากข้อผิดพลาดในการตั้งค่าเซิร์ฟเวอร์ DNS ถ้าปัญหายังคงอยู่ โปรดติดต่อผู้ดูแลระบบของคุณ</string>
    <string name="invalid_certificate_error_string">มีปัญหากับใบรับรองความปลอดภัยของบริการ ซึ่งอาจแสดงถึงการพยายามหลอกลวงคุณ หรือดักข้อมูลใดๆ ที่คุณส่งไปยังเซิร์ฟเวอร์ ถ้าปัญหายังคงอยู่ โปรดติดต่อผู้ดูแลระบบของคุณ</string>
    <string name="requires_internet_but_offline_only_error_string">คุณไม่สามารถดูเนื้อหานี้โดยไม่มีการเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ต โปรดตรวจสอบการเชื่อมต่อก่อนที่จะลองอีกครั้ง และตรวจสอบว่าแอปของคุณไม่ได้ทำงานในโหมดออฟไลน์</string>
    <string name="sdk_error">ข้อผิดพลาดของ Windows Azure AD Rights Management SDK</string>

</resources>
