<resources>

    <string name="general_error_string">Ocorreu um problema ao tentar contactar o Windows Azure AD Rights Management. Se o problema persistir, contacte o administrador.</string>
    <string name="communication_error_string">Ocorreu um problema ao iniciar a sessão. Verifique a ligação à Internet e tente novamente.</string>
    <string name="device_error_string">O dispositivo não pode utilizar o Windows Azure AD Rights Management. Contacte o administrador para obter mais informações.</string>
    <string name="no_publishing_rights_error_string">Lamentamos, mas não tem permissão para criar novo conteúdo protegido para esta organização. Experimente iniciar sessão com um utilizador diferente ou contacte o administrador para obter permissões adicionais.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_email_error_string">Não tem permissões para ver este conteúdo. Contacte %s para pedir permissões.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_url_error_string">Não tem permissões para ver este conteúdo. Visite %s para pedir permissões.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_email_error_string">Não pode visualizar este conteúdo porque o limite de tempo terminou. Contacte %s ou o seu administrador para renovar este conteúdo.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_url_error_string">Não pode visualizar este conteúdo porque o limite de tempo acabou. Visite %s ou contacte o seu administrador para renovar este conteúdo.</string>
    <string name="unsupported_sdk_version_error_string">É necessário atualizar o software do RMS utilizado por esta aplicação. Contacte o suporte técnico da aplicação ou o administrador para solicitar uma atualização.</string>
    <string name="invalid_parameter_error_string">Ocorreu um problema inesperado com a aplicação que utiliza o Windows Azure AD Rights Management. Contacte o suporte técnico da aplicação.</string>
    <string name="invalid_pl_error_string">Ocorreu um problema inesperado com a aplicação que utiliza o Windows Azure AD Rights Management. Contacte o suporte técnico da aplicação.</string>
    <string name="service_not_available_error_string">Ocorreu um problema ao tentar contactar o Windows Azure AD Rights Management. Se o problema persistir, contacte o administrador.</string>
    <string name="rest_service_not_enabled_error_string">O Windows Azure AD Rights Management não está ativado para a sua organização. Contacte o administrador para obter mais detalhes.</string>
    <string name="on_prem_servers_not_supported_error_string">O servidor AD RMS local não suporta o seu dispositivo, pelo que não é possível desencriptar este conteúdo. Contacte o administrador para obter mais informações.</string>
    <string name="auth_failed_with_token_error_string">Falha na autenticação, token de acesso incorreto.</string>
    <string name="invalid_dns_lookup_error_string">A pesquisa de DNS falhou devido a erros na configuração do servidor DNS. Se o problema persistir, contacte o seu administrador.</string>
    <string name="invalid_certificate_error_string">Existe um problema com o certificado de segurança do serviço, o que pode indicar uma tentativa de o enganar ou de intercetar dados que envie para o servidor. Se o problema persistir, contacte o seu administrador.</string>
    <string name="requires_internet_but_offline_only_error_string">Não pode ver este conteúdo sem ligação à Internet. Verifique a ligação antes de tentar novamente e confirme que a aplicação não está a funcionar no modo offline.</string>
    <string name="sdk_error">Erro do Windows Azure AD Rights Management SDK</string>

</resources>
