<resources>

    <string name="general_error_string">Windows Azure AD Rights Management жүйесімен байланысу кезінде ақаулық пайда болды. Егер ақаулық жойылмаса, әкімшіге хабарласыңыз.</string>
    <string name="communication_error_string">Жүйеге кіру кезінде қате пайда болды. Интернет қосылымын тексеріп, әрекетті қайталаңыз.</string>
    <string name="device_error_string">Құрылғының Windows Azure AD Rights Management пайдалануға рұқсаты жоқ. Қосымша ақпарат алу үшін әкімшіңізге хабарласыңыз.</string>
    <string name="no_publishing_rights_error_string">Өкінішке орай, осы ұйым үшін жаңа қорғалған мазмұнды жасауға рұқсатыңыз жоқ. Басқа пайдаланушы ретінде кіріп көріңіз немесе қосымша рұқсаттарды алу үшін әкімшіге хабарласыңыз.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_email_error_string">Бұл мазмұнды көруге рұқсат жоқ. Рұқсат сұрау үшін, %s хабарласыңыз.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_url_error_string">Бұл мазмұнды көруге рұқсат жоқ. Рұқсат сұрау үшін, %s торабына өтіңіз.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_email_error_string">Берілген уақыттың аяқталуына байланысты осы мазмұнды көрсету мүмкін емес. Осы мазмұнды жаңарту үшін %s немесе әкімшіге хабарласыңыз.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_url_error_string">Берілген уақыттың аяқталуына байланысты осы мазмұнды көрсету мүмкін емес. Осы мазмұнды жаңарту үшін %s кіріңіз немесе әкімшіге хабарласыңыз.</string>
    <string name="unsupported_sdk_version_error_string">Осы бағдарламада пайдаланылатын RMS бағдарламалық құралын жаңарту керек. Бұл бағдарламаны алу үшін, техникалық қолдау қызметіне немесе жаңартуды сұрау үшін әкімшіңізге хабарласыңыз.</string>
    <string name="invalid_parameter_error_string">Windows Azure AD Rights Management пайдаланатын бағдарламада күтпеген әрекет жасалды. Бұл бағдарлама туралы техникалық қолдау қызметіне хабарласыңыз.</string>
    <string name="invalid_pl_error_string">Windows Azure AD Rights Management пайдаланатын бағдарламада күтпеген әрекет жасалды. Бұл бағдарлама туралы техникалық қолдау қызметіне хабарласыңыз.</string>
    <string name="service_not_available_error_string">Windows Azure AD Rights Management жүйесімен байланысу кезінде ақаулық пайда болды. Егер ақаулық жойылмаса, әкімшіге хабарласыңыз.</string>
    <string name="rest_service_not_enabled_error_string">Windows Azure AD Rights Management жүйесі ұйымыңыз үшін қосылмаған. Қосымша мәліметтерді алу үшін әкімшіге хабарласыңыз.</string>
    <string name="on_prem_servers_not_supported_error_string">Жергілікті AD RMS серверіңіз құрылғыңызға қолдау көрсетпейді, сондықтан бұл мазмұнның кодын ашу мүмкін емес. Қосымша ақпарат алу үшін әкімшіңізге хабарласыңыз.</string>
    <string name="auth_failed_with_token_error_string">Түпнұсқалық растама орындалмады, кіру таңбалауышы жарамсыз.</string>
    <string name="invalid_dns_lookup_error_string">DNS сервері параметрлерінің қатесіне байланысты, DNS іздеуі сәтсіз аяқталды. Бұл мәселе қайта кездескен жағдайда, әкімшіңізге хабарласыңыз.</string>
    <string name="invalid_certificate_error_string">Қызметтің қауіпсіздік куәлігінде ақау табылды, ол сізді алдауға әрекет жасау немесе серверге жіберген кез келген деректермен қиылысуын білдіруі мүмкін. Егер мәселе қайталанса, әкімшіңізбен хабарласыңыз.</string>
    <string name="requires_internet_but_offline_only_error_string">Интернет байланысынсыз мазмұнды көру мүмкін емес. Әрекетті қайталау алдында, байланысыңызды және құрылғыңыздың оффлайн режимінде жұмыс істеп жатпағандығын тексеріңіз.</string>
    <string name="sdk_error">Windows Azure AD Rights Management SDK қатесі</string>

</resources>
