<resources>

    <string name="general_error_string">Något gick fel när Windows Azure AD Rights Management kontaktades. Kontakta administratören om problemet kvarstår.</string>
    <string name="communication_error_string">Det uppstod ett problem vid inloggningen. Kontrollera Internetanslutningen och försök igen.</string>
    <string name="device_error_string">Enheten kan inte använda Windows Azure AD Rights Management. Kontakta administratören om du vill ha mer information.</string>
    <string name="no_publishing_rights_error_string">Du har inte behörighet att skapa nytt skyddat innehåll för den här organisationen. Logga in som en annan användare eller kontakta administratören för att få fler behörigheter.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_email_error_string">Du har inte behörighet att se innehållet. Kontakta %s om du vill begära behörighet.</string>
    <string name="no_consumption_rights_contact_url_error_string">Du har inte behörighet att se innehållet. Gå till %s om du vill begära behörighet.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_email_error_string">Du kan inte visa det här innehållet eftersom tidgränsen har passerats. Kontakta %s eller administratören om du vill förnya innehållet.</string>
    <string name="user_rights_expired_contact_url_error_string">Du kan inte visa det här innehållet eftersom tidgränsen har passerats. Gå in på %s eller kontakta administratören om du vill förnya innehållet.</string>
    <string name="unsupported_sdk_version_error_string">RMS-programmet som används av det här programmet måste uppdateras. Kontakta teknisk support för det här programmet eller administratören och begär en uppdatering.</string>
    <string name="invalid_parameter_error_string">Ett problem uppstod i programmet som använder Windows Azure AD Rights Management. Kontakta teknisk support för det här programmet.</string>
    <string name="invalid_pl_error_string">Ett problem uppstod i programmet som använder Windows Azure AD Rights Management. Kontakta teknisk support för det här programmet.</string>
    <string name="service_not_available_error_string">Något gick fel när Windows Azure AD Rights Management kontaktades. Kontakta administratören om problemet kvarstår.</string>
    <string name="rest_service_not_enabled_error_string">Windows Azure AD Rights Management har inte aktiverats för den här organisationen. Kontakta administratören om du vill ha mer information.</string>
    <string name="on_prem_servers_not_supported_error_string">Den lokala AD RMS-servern stödjer inte enheten och innehållet kan inte dekrypteras. Kontakta administratören om du vill ha mer information.</string>
    <string name="auth_failed_with_token_error_string">Autentiseringen misslyckades, felaktig åtkomsttoken.</string>
    <string name="invalid_dns_lookup_error_string">DNS-sökningen misslyckades på grund av fel i DNS-serverinstallationen. Om problemet kvarstår kontaktar du administratören.</string>
    <string name="invalid_certificate_error_string">Det har uppstått ett problem med tjänstens säkerhetscertifikat, vilket kan tyda på att någon försöker lura dig eller snappa upp data som du sänder till servern. Om problemet kvarstår kontaktar du administratören.</string>
    <string name="requires_internet_but_offline_only_error_string">Du kan inte visa det här innehållet utan internetanslutning. Kontrollera anslutningen innan du försöker igen och kontrollera att din app inte arbetar i offlineläge.</string>
    <string name="sdk_error">Windows Azure AD Rights Management SDK-fel</string>

</resources>
